向一代球王kaka致敬

其實係bale之前 kaka已經傳過波比三秒後既自己

2:03

一路好走

佢又唔係死

唔應該係一路好走

2:24

依啲先係球王 no flopping

再見

冇人中意卡卡？

好多00後呢度

卡卡都唔識 仲學人講波

乜撚野一路好走

足球就係佢既生命 依家掛靴 仲唔係

波台冇人識kaka

棄糟糠 真男人 男人之光

唔評論私生活

Rip

條片咁鍾意爆人